【自相殘殺】一人n句恰鳩毒撚既說話

聽唔到 大聲啲

睇你個樣都知你無人約架啦

dllm

執下個樣, 出去行下啦

你無女唔好以為全世界都同你一樣啦

四眼仔埋黎

一位啊？

你個薑茶仔 以後你個花名叫薑茶仔啦

自相殘殺

睇死你成世人都係咁冇出息架啦

廿幾歲人未拍過拖十成十係你問題

鍾意人?收皮啦睇下自己個樣先啦 油頭暗倉毒撚

野又唔識講 講親都接唔到落去 又冇錢

又多變態癖好 書又讀唔好 成日係度FF叫春

真心朋友都冇多個 想搵人陪你吹水聽你呻?

我諗你都係喺間房度打飛機訓教罷啦柒頭

冇撚用架你早死早著啦

我話緊我自己

救命呀 放假根本無得抖吓⋯又有約啦

咦？原來你喺度呀？
呀⋯⋯sorry唔記得你叫咩名

乜原來你係到架？

做咩成日唔講嘢啊？

暫時呢句最中

唔好意思 你頭先係咪有講嘢？

咁靜既你?

√ √

你冇人約架啦？

出多d街啦

做咩唔講野？你啞架？

正常人18,19歲都有女朋友啦

你平時都冇咩嗜好架啦

本人最憎第二句

同人講句野都唔敢 幾歳呀你？

又幾好用wor

啊...sorry呀 以為你點都唔會衰到真係無人約架嘛
唉呀sorry呀sorry呀 講錯野

你有無嘢想講啊？

乸型

問咩都話無意見無所謂

做人自信啲挺起胸膛唔好駝背，行路唔好cc縮縮成個機械人咁

樓上班毒撚中哂伏

講明 自相殘殺

你又自言自語呀？

動漫展？ 好啊 不過我帶埋女朋友黎喎

利伸：打機毒撚 有女

我已經執咗架啦

執look黎做咩
反正冇人睇你架啦

喂 你有咩意見可以發表吓？

不要再說了

星期六約左女朋友去邊度玩呀？

你唔係念住同我地同組吖嘛

死開啦

Sorry以為你唔黎 所以無問你

你竟然會黎(個gathering)?

同人講野望住人，唔好閃閃縮縮

咦同學你冇組呀？（大中小學均適用）

點解你咁靜？

老師：有冇同學冇組？

我地夠人啦

冇話過同你食

女仔隻手都未拖過就唔好咁多嗲啦 理論家

點解我會入黎

你做咩琴晚唔來食飯啊?